727民間救護車tg

民間救護車嘅救援用品比較少，主要現場止血，並且送傷者到安全嘅地方為主。有興趣嘅車主，可以車埋你隔離做救護嗰個，一齊出嚟。架車最好係啲錢七，唔驚俾人扑爛。如果車主自己識急救都可以，但係一心不能二用，請注意安全。
車入邊要有嘅物資，生理鹽水、繃帶、紗布、防水膠布或者膠貼（噴霧膠布都得）
歡迎車手加救護入grp報到

由於開grp倉猝，各位車手同救護，請留意收兵嗰邊嘅資訊，在自行聽日係我哋呢個grp入面自行分工走位

車上會有基本急救用品洗傷口止血，並把傷者從危險環境帶走。
如果只係要而在服務，請去

推

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

pish

根本就要成立民間防衛隊

光復香港
時代革命

幫手推

Push

Pish